郵票撚入

有無巴打知邊到有收外國郵票 屋企有三大本
想放咗佢 或者巴打們有興趣可以tg我

@wallwallha

有意

Tg? @beyourbetterman